［突發］牛肉漢堡有望加入Regular Menu

幾時軟腳蟹都會加入

老闆非熟客

印仔都幾勁，日日食都唔厭

噉就C服晒嘞

老闆邊會食厭自己啲嘢?

太好啦，今個星期無食到，好想試下

老非熟

扮哂野等個page po完13個鐘先放連登 老闆高招

明明就係老世係連登見到大家想食

中非老

中立非高招

唯一一間打手店 但連登仔係支持

明明係老板自己想放入menu.

中非打

13小時
老闆今日咁慢呀

幾時將catgirl放入menu

Catgirl只能放入屠宰廠

中立非屠夫

會考慮

打非中

印度仔算唔算熟客

熟客非老闆

仲以為你會答中立非熟客

熟非老

唔夠芝士

Juicy都唔識

JUICE非JUICY

印度非印職

想去試 有咩餐建議

B C D 可以考慮取消regular

佢唔係

中非老非職

印仔幾時再講水牙線

老闆諗住借啲意講埋軟殻蟹試水溫

我支持軟腳蟹入regular menu架
配漢堡配飯配著角都得

水牙線有回佣

老闆 外賣差好多

咁有冇香港腳漢堡

中立非回佣

有無唔係老闆嘅巴打答下我 究竟好唔好食
係觀塘返工但未試過

係都加軟腳蟹啦！